巴士見到手足帶軍用防毒面具

手足你好撚堅但要小心俾狗咬咁突出

.

防肺炎姐

可能係可以透過皮膚傳染,只要黐到一株,咁就瀨咗嘢.